PayMe 新增優惠功能

整咗個新功能
但係完全唔吸引

究竟有冇心做

我每個月得一千蚊 滿七百蚊先送野

把撚

比狗用啦

見証住一個開個好頭但極速收皮既app
做錢既反而衰始寒失曬客源

正想講

增得一千蚊 食蕉啦

因為mox 啲優惠 個個又要硬住頭皮跟

食屎啦 d信用額係我概 我點用關佢撚事咩

唔識連銀行入錢？

信用卡唔係銀行發出

晒9氣

停用PayMe 謝絕無良公司

太遲